夜晚搭巴士傾電話

巴士大大聲傾電話真係好撚煩
成車得隔離個師奶大大聲咁講足成程
雖然冇話唔俾 體諒下都好呀屌